[開定先]二弟始終都係二弟

最後都只會係二弟

係
鏝快D死落黎

系，二弟熱刺

曼城今季第二我抽一個手足送勞力士

不要了,一定有陣膠味

Lm